眉目裡似哭不似哭, 還祈求甚麼說不出

徘徊在似苦又甜之間
望不穿這暖昧的眼
愛或情借來填一晚
終須都歸還 無謂多貪

叫春mode

茶沒有喝光早變酸
從來未熱戀已相戀

似是濃 卻仍然很淡

猶疑在似即若離之間

多謝你聽我叫春

唔係你既 點都唔會係你既

識還就好

你的衣裳今天我在穿
未留住你 卻仍然溫暖

唔識呀我